各位基道中學嘅巴打聽日考數學加油！

我電王身位基中嘅舊生，會為你地加油。
基中基中

基道中學的學校都很牛B